行運超人其實真係一套神作

雖然搞笑為主
但熱血位感人位伏線位一樣咁正
而且有黑色幽默
真心覺得行運超人應該上神台

乜原來唔係神枱

梁朝偉最佳電影

鄭中基

時來運到 天下無敵

首歌好聽

日本套漫畫定香港套電影先
日本行運超人真係神作

臭雞天生美麗子

勝利超人係香港人寫照

我已經搞唔清講緊套動漫定套戲

Why not both?

漫畫界最強英雄

唔駛出場已經無意間砌低對手連自己都唔知

1+1=2

亞洲第一神算

豬木笨子

永丸一洋黑

嚦咕嚦咕新年財
行運超人
家有喜事

每年由初一睇到初三

其實講緊套戲？

2者都係最強 漫畫界地位最高 簡直係one piece進化版，除左畫功同故仔長度外，行運超人漫畫仲要多左現實世界既悲哀，例如天皇巨星超人只係一個追夢既傻仔

電影就無論起、承、轉、合同故事性，搞笑程度都係香港電影既代表作

成套野由頭到尾都咁正

食君之祿 擔君之周

King

買cd迷米送鞋

食君之祿 擔君之周 唔係 擔君之憂
睇佢地風水鬥黎鬥去超好笑

佢強化完之後將兩個回力標合體果PART我笑到賴屎

個post 開喺動漫台
唔係講緊套電影

梁朝偉果套？
的確係神作

行運超人vs一拳超人 會點？

一隻CD
成個降落傘咁大
問你死未

一拳真係要忍住唔出拳

有冇出bd版

崎玉要真係打到對方先有 100% 勝算

參考返 漫畫 109話

崎玉個戴假髮 取消資格 所以對方不戰而勝

分分鐘 行運超人又係一世好命

令到 崎玉 同唔到佢打

其實最神係 行運超人 個作者，第二部 作品 係 死亡筆記

《行運超人》是日本漫畫家蒲生洋的英雄搞笑的少年漫畫，以及改編電視動畫，其作品曾於1997年10月至1998年2月間在無線電視翡翠台播出。

《死亡筆記本》（Death Note，簡稱DN）是由大場鶇原作，小畑健作畫的日本懸疑推理漫畫...下略

雖然沒有正式的發表，但是大場的真實身分是漫畫家蒲生洋這樣的見解到處可見。關於這樣的揣測，當時的《週刊少年Jump》副編輯長佐佐木尚表示「關於這個什麼都不能說」，不肯定也不否定大場鶇就是蒲生洋這個說法[5]。

即係都市傳說

套漫畫其實好現實

到底講緊電影定漫畫

遲唔會遲 早唔會早
早狀元救老母
時間岩岩好

細個笑到仆街

最好笑係d回覆又有人講電影又有人講動漫

遲唔遲 早唔早 狀元救老母 時間啱啱好

港女美麗子

熱門台撳入黎, 邊有人會留意個POST本身開係咩台

S u p e r s t a r
Superstar superstar man

柒達

我個username就係咁黎
好有意思,講香港人命格形容得好貼切

個設定真係幾正
一拳就打死敵人

睇左起碼三十次

上網果度最好笑

其實好sad 黑仔係冇人鍾意佢架

應該係行運超人為左睇到美麗子條底褲而閃開左

賀歲片黎講的確係一線
但真正都係嚦咕嚦咕新年財

豬木笨子咪中意會

真係正宗臭雞黎

為左勝利不擇手段

當大吉出現異常行運超人即死

放條link大家回味下先
第一次睇果陣 都幾震憾
成套野有笑有淚 d劇情好連貫
睇果陣唔記得中三定中四 煲過幾次
好撚懷念 一睇回憶返晒黎 青春既感覺

水手同勝利

食君之綠 擔君之周

無記錯，<死亡筆記>同<爆漫>係同一個作者
而爆漫入面男主個叔叔既連載漫畫係影射<行運超人>
所以係咪有咁嘅聯想

我愛黎明

一來，二來單行本每話之後都有原作手稿同作畫手稿對比圖
大場啲畫同蒲生九成似

勁好睇 感情線好正都

棋魂已經無得輸

我個名 我真fans黎架

偉仔啲戲係唔錯

努力超人
天才超人

唔知你係咪響高登過黎呢
記唔記得有位巴打個名就係三條柱超人

呢套野好撚癲
最正係漫畫用粵語寫出黎
好好笑
水手超人媽撚正

動畫講到宇宙教父就完 好想佢出埋之後嘅動畫! 其實論故仔真係好睇過龍珠

其實點解編輯長什麼都不能說
又唔係咩黑歷史 定係怕侵權etc

同一個post 好似有兩個平行世界咁

好撚煩

亞洲第一神線電蟹

正想講
兩邊啲人完全無諗過對話

其實行運超人有啲位都幾sad 一開始會以為勝利超人同友情超人係仆街 成日陰佢細佬 但係後尾去到打手指戰隊(唔記得隊嘢個名 ) 原來勝利同友情同佢老母講過會照顧努力超人嗰集真係會睇到眼濕濕

勝利超人自白果話感動又好笑
好彩早幾年download左落黎可以慢慢睇番

永遠一洋克

不死身，不死身
行玫瑰路幾撚型

仲有努力超人打贏天才超人

仲有佢兩個阿哥陰佢唔用手做掌上壓，點知佢真係做到

個bb叫咩名 蘇蝦掛

萬像大佛面向西

最神係套動漫同電影係到交替討論

佢最尾改造完有不死身但都係無戰鬥力

真係神作 ,係後期有少少趕收工咁樣

鄭中基網吧個度扮葉劉扮得勁似

個post咩事

送狀元救老母 時間啱啱好

乜料呀

媽 我好亂呀

做乜撚 動漫台呀

一隻cd 包到成個降落傘咁大

一要努力
二要努力
三，四，五都係要努力
努力超人駕到

額頭粒野可以輸血睇完笑左
對木屐原來豆腐做仲痴線

梁潮偉依家好少拍喜劇

中狀元呀

救世超人那段最sad

鄭中基做得唔錯

三本柱超人先最正宗
出自少年jump三本柱
文傳亂鳩咁譯

個post 究竟講緊動漫定電影

平行世界終於被連登仔證實

小救

佢拍笑片最正

楊千嬅都好笑

呢個post真係笑死，個個都有意無意繼續

腳踏七色彩雲

高質post

原來係三本柱
不過三條柱local d

正所謂 食君之祿 擔君之...

努力超人講左個笑話引佢笑
內容大約係咩"無人肯同口痕友接吻，因為口痕友成日響個口搽無比膏止痕"
點知條友真係偷笑左一聲
隔離行運超人背上有幾行字"嘩，咁都笑得出，佢真係好耐無笑過…"

真係痴撚線

屌，明明半年前翻睇完，點解而家好多劇情都唔記得
淨係記得最強男爵好on9

變身蕎頭 味道一流

你包咩粉嚟㗎

咦喂...高純度 靚嘢嚟㗎喎

包奶粉邊到出產㗎

講套垃圾電影果型死開啦

天皇巨星超人到最後有不死身

其實佢好撚勁

講電影班柒頭死開啦
套垃圾戲有咩好講呀

套卡通片既TVB版係邊有得睇返

無架啦，atv版就有

細個果時exam連載
D翻譯好底死

最強男爵好正

電影版好睇

個post度講緊乜

兩邊啲人講嘢九唔撚柒搭八

有atv版?

唔係真係atv版，係atv版嘅配音組配音，應該係vcd嚟

天皇巨星超人最搞笑
隻馬超正 明明係普通馬，插對翼上去扮飛馬笑死人

套戲邊撚度垃圾
你可以叫人討論番漫畫，但套戲真係好睇又好笑

S-U-P-E-R S-T-A-R 啪啪!!

呢個post啲留言真係好撚癲

Youtube有得睇返晒成套卡通版
細個搵極都搵唔到大結局
依家終於知道會長原來都有啲用

水裏水裏去 火裏火裏去

蟹哥眼仔細細但神光內斂

蒲生洋咪姐係死筆作者

成個post都痴撚線

討論緊電影定漫畫

當年EXAM D翻譯真係好撚正

點解漫畫電影同步討論緊

背脊啲字好正

Parallel world

講左咁耐 有冇人有漫畫既seed share?

時來運到天下無敵天生有種總有用

梁朝偉

漫畫港版差最後幾期買唔齊，後尾只可以買台版

豬木笨子同美麗子點揀？一個樣衰但其他野完美，一個樣靚，但港女

用行運超人身份食美麗子
用黑仔身份食笨子

一定係笨子 痴心一片佢眼裡絕對冇第二個男仔 全部人都討厭你既時候佢卻對你不離不棄 屋企又超有錢 又極才華 邊到搵 美麗子正港女 不了

推

超有錢可以整容減肥

狼蛛宇宙人

唔計樣豬木笨子真係好老婆

鄭中基笑到仆街

其實係咪本來想畫埋打內大宇宙結果被腰斬?
細個睇唔覺腰斬覺得個結局好完滿

撈埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

唔好撚再講太鳩戲啦

再玩落去冇橋嫁啦
分體果度幾感人

佢d感人位仲正過笑位

有冇漫畫seed

你老母就同步
講電影果啲玩緊野入黎一人一句
有撚討論呀?
我屌你老母呀

我早排上啲大陸網都係港版喎

仲要係套垃圾戲抄埋套漫畫個阿

d 歌先正

豬木笨子，奔向太陽號

其實行運超人都幾慘

Lucky! Cookie! 電風扇！行運超人駕到！

係

動漫好正

即係動畫定漫畫

行運超人港譯好過原著

呢套漫畫我記得係當年文傳開始買版權出香港中文版單行本既第一批作品之一，
佢個翻譯水準係超地道，當年睇得好開心

一時間搵唔到DN既草稿，但你睇下爆漫 大場既草稿，基本上可以確定係蒲生洋

又唔可以咁講
港譯的話日本人睇會唔知咩意思

依家睇番都唔覺得啲對白好out
localisation做得好